岩岩何文田山係咪有人嗌口號？

但係我唔太肯定 講得好快
所以無覆你

推

再推

搵同伴

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

係

果道好多高級政府宿舍, 包埋警犬都有喎

聽晚再嗌
今晚係中環